Dies ist ein dummy text um alle möglichen Formatierungen darzustellen um so 
Probleme zu finden.

\bigskip
Hier ein direktes Zitat: 
\QuoteDirect{ein Zitat \Elision{} es get \SIC{} noch weiter}{dummy:book}
{S. 22 ff.}. Weiter text.

\smallskip
Nun ein direktes Zitat ohne Seitenzahl:
\QuoteDirectNoPage
{Ein Zitat \ElisionSmall{} aus einer Quelle \AdjustWords{ist}}{dummy:URL}
toll. Weiter text.

\smallskip
\QuoteDirectNoPage{Die DVD \AdjustWords{Aus der Verpackung \NoteFromAuthor{}} ist neu}
{dummy:article}

\smallskip
Dies ist ein indirektes Zitat \QuoteIndirect{dummy:book}{\passim}.

\smallskip
Dies ist ein indirektes Zitat ohne Seitenzahl \QuoteIndirectNoPage{dummy:URL}.

\smallskip
Ein Text \QuoteM{in Anführungszeichen}.
Hier \QuoteMs{In einfachen Anführungszeichen}.

\bigskip
Nun eine Tabelle: \See{tab:testtab}

\begin{table}[htb]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|}
		\hline 
		Der & • & • & • \\ 
		\hline \Grayrow
		• & Inhalt & • & • \\ 
		\hline 
		• & • & der & • \\ 
		\hline \Grayrow
		• & • & • & Tabelle \\ 
		\hline 
	\end{tabular}
	\caption{Eine Tabelle}
	\label{tab:testtab}
\end{table}

\clearpage
Jetzt ein Bild: \See{fig:testfig}

\begin{figure}[htb]
	%\centerfloat
	\centering
	\include{Content/Intro/DummySection/Fouriersynthese/FourierOut}
	\caption{Eine Fouriersynthese}
	\label{fig:testfig}
\end{figure}

\bigskip
Und die dazu Passende Formel: \SeeEq{eq:fourier}
\index{Fouriersynthese}

\begin{equation}
	\sum_{i=0}^{n} \frac{1}{i \cdot 2 + 1} \cdot
	\sin \left( x \cdot \left( i \cdot 2 + 1 \right) \right)
	\label{eq:fourier}
\end{equation}

\clearpage
Und nun C++ Code: \See{code:example}

\begin{c++}{Ein Stück Code}{code:example}
int main(int argc, char *argv[]) {
	int fd;
	int chars_sent;
	char buf[MAXBUF];

	if (argc < 3) {
		cerr << "argument missing, IP address an text needed, exiting..."<< endl;
		return 1;
	}

	// open socket
	fd = socket(AF_INET, SOCK_STREAM, 0);
	if (fd < 0) {
		PANIC("SOCKET");
	}

	/*
	 * multyrow comment
	 */

	// IP and Port
	sockaddr_in name;
	bzero(&name, sizeof(name));
	name.sin_family = AF_INET;
	inet_aton(argv[1], &(name.sin_addr));
	name.sin_port = htons(MYPORT);

	// connect to server
	DEBUG("try connect");
	if (connect(fd, (struct sockaddr *) &name, sizeof(name)) < 0) {
		PANIC("CONNECT");
	}
	// Transfer
	sprintf(buf, "%s:%s", argv[1], argv[2]);
	chars_sent = send(fd, buf, strlen(buf), 0);
	DEBUG("n=" << chars_sent << " Bytes sent");
	DEBUG("message length: " << strlen(buf));
	if (chars_sent < 0) {
		PANIC("SEND");
	}

	// close socket
	DEBUG("close socket");
	close(fd);

	return 0;
}
\end{c++}

Ein \index{Dummytext}Dummytext mit einer \ac{DUM} die öfter benutzt wird \ac{DUM}